雲加=曾蔭權，艾馬利=梁振英

下個領隊係女人？

牛丸

雲加入賊了？